O presente compilado tem como objetivo realizar todas as atividades
requisitadas pelo Professor Favarim no Trabalho 1, durante o curso de Redes
de Computadores 1, Graduação em Engenharia da Computação.

Os arquivos .md contém, o detalhamento dos dados utilizados para a
topologia, bem como os comandos necessários para executar as devidas
configurações no ambiente simulado do Packet Tracer (8.1.1).

Os arquivos .pkt são as simulações, e consistem nas respectivas topologias
de redes requisitadas.

Os arquivos .ods são planilhas contendo os dados de cada dispositivo, bem
como as tabelas de roteamento. Observe que este arquivo pode conter erros,
inseridos na transferência das informações dos arquivos .md para as
planilhas. Caso algum seja encontrado, por favor, revise o respectivo .md.

Allan de Mello Ribeiro, Engenharia da Computação, 2022

-----BEGIN PGP PUBLIC KEY BLOCK-----

mQINBF/HKbABEAC+r3BNTbQQHnCvmAPCrhhX3b5+bNJoDkCzIs9E9mcfG/IQxirJ
W3tdR4JEzWf9OWOYIL2w5Yc8M/ue8+h4ae9670UyHA74aISGEaGoaLwPgRmXdAUz
4IosinBPVNIC+T8Asv1LgEIcNhT0YEs+JQMtIHnKG8l5IKbjbeB4boXRZt7Er5NU
Hws3QHJrAgGJfG7noImXHc/j0s+CfNJqsVU/WpGEd5A8kg5GAv7Gd3RPaGX2MLxt
NJFjEt7szhNUzggyQC0pxltHujkR2oIO51DBJw8TztNDgC3TnJEBkXjpvR2P8B/2
Yg+ZFLbWhzwZ33qkC0pwZ52AxAyqRXt2i/2Z59EiKvSNB/fTmG0vBYQ0u0fZiZud
kWlYq7h+BaZm6pvZ+jGyvGUyWHd6LxABHtvHRoc445VntMWF7MgL+h/JwA4Z4UgL
L5qtzOOVEHD6RcBSvAtqt8dMoS5J+xlx4EdPK62uCuSHBExLXWvI8WXibOXWfpox
sQi34+UTgoQDzKeF9tA2H5wL5wnkyAX7N0YrkG/p4l4YWhvybV5ZhX3hUBwqtn/h
HIcBcw8FtvLzQsooI3QYD2He24hQAtptjbkisNdQeCaHNvKcoXUQGmgXi1XGHrj1
M4JggxDQGst7k85YIyBHMAvFl66kDaNyxWHplu3PiWmhkVHVTdJLPdOcTwARAQAB
tEhBbGxhbiBkZSBNZWxsbyBSaWJlaXJvIChVbml2ZXJzaWRhZGUpIDxhbGxhbnJp
YmVpcm9AYWx1bm9zLnV0ZnByLmVkdS5icj6JAk4EEwEKADgWIQTw4vGMrFy9UO45
rNJrVUCBO4p9dwUCX8cpsAIbAwULCQgHAgYVCgkICwIEFgIDAQIeAQIXgAAKCRBr
VUCBO4p9d85cD/9dkyCVPscpIoBH253ZfsbEboZPXLlZDW3jS+HsCZRPUdnFiC4L
1TF4Xemgdf7LF3A87Hh8tqRVChfWFvyltYR0FAOx4kY3F/k0XBmE1RmXFEJYpKw5
Q1yLjwvzwzXSTe8qGPkNILiR2KCRd0P6i08eY5v3lbCpwIT3EwsFy4R8003WJ/S9
a2K7xN7Bumdm9R+FosQAD4xY3pbIEOfRFxIxuVaXdlKUhTjqU64vvCjTzmu2KG6Y
vtMf6WNhmqFZz1D9spZV9w8i7sKH/Npol/opuJRNKxt3+XHl9V5XVPcOBAqVO/xd
r444d8D4ABXEFa/g/4iZaGLr0x6Ogcdk86BzSKCMUWWbX1Ru4PCtOPJN54v7t2fC
H3DxqGFUbBX8iGgalI/pI/FAynnywaGoMz8TPmE00Ck0euC5b0MiYI6xR03Cmu3L
Ql3QmtjH3JMydFLwsipBRbdDsPUuDJ3JzAmvr2gNGw36vq/ECmqxlBBgAL+aJrx2
oqYDf+U+EK/PyUiUwZ9FxR66fC+1uoVZx1k2ecHc03qpD8R3W9kstj+HFWtTG1Y4
5ae9hnAisOuTujMxDxRGb4YKyta5jo/m4L+/mQWBolGpyY5eJHl2jTxqdbyG96zV
70kibO8DYVwOGTgh3teNxYZnpEikDM0itMz0rDSObbhSy73ms60hK7zOF4kCMwQQ
AQoAHRYhBHgu0DYxCrjdGQDein8AWjlMcos0BQJf3PacAAoJEH8AWjlMcos0ZzoP
/0/elsd69xVtfTSzCcrKIgHSN711n4w9fO4Oj5abrc+qFNVHn07Fx/H3Axd2Lxys
ieVMdz8KG65+9wWyuDSqRx/l3YWbf+qoU5FdRVWcjk/bnZwnk+j9QjS562vlvjZp
NkwuzwXAcRhb5U6ssd9hdclo+c3SJ3GdXEfJLpZ4MPbhPu33NsVuDFeLXV3+VJdh
LB8Qxmzl9ZCJc0u3Osv/ezcxoFWTkC6z/XOQ4hol+nvzhkFZYOhDgVZxwrxbLSMy
ma++ZaQfHaKQf/BV3QRtoDK12ITcadOMf0Gsa9AMcabPONPgwCQVs4bXoe49ZIQj
POAUi6bneNDJwwEkZKpIhrra/IEYsH4dDVqpxuRix7dvb9yB+HtYeyv3aS5pgwle
JufwYN/tmgy7eZ3DZpQiooaIOEZb88kYz1dIyS0paIjahIpc1nDK0Io6i5R0Wyq8
Qc+nQFKE68+x0p2Q8zGSucUL/qz5/BnzNaKXaPZdc0+KyHnu5VqOlT4OupVDgn7A
c1fiFVCm4X7bf/H9BMIRc5EWx8citL3bkA7SydmdPFpyTOcfRsE2Lff0mrs7ZTA+
xAU1Uq/DC/gq01Ishwgt0CSSUJGdYMvmsSvoRpA4wCST0FNub28BnCgGM1Woyq1M
2exaYT5ZJTKq5ZI6GS2ZLzGI7NTAUUoLEYF56PVuQ/fKuQINBF/HKbABEAC2fz8S
ZHxD3RggymeC4IxS3wh7UgPWvnwFxeZl1ZCBqOMHfAdPfqzhW8A3M96ehxVW7E8V
sytCTwHd3KsoIyY3+aUwMGauGWjyTODPm+XLFYsnEcSKfCfiU9itRUa+mHJs/a+g
mOBfI6eIR2kpvyne7/+0P6aaNMMEcENwQ+AFvlukS5rFD/a0njH9E+3DOKHl3/8x
tJ7TVSM1QuXGvfcPQSVI626Qif4QWslRSS7K7OcVnbpP8SskMwHjH1rrWxFs+xK6
sCy3Y/6hPP/Skt1qQsWkpbndGt2fXRHDZupOrB+g1nvu/+O8CmDIhqqeD8kl9jK3
JmWpTZt3P5wCc+8uwLMfLfhXedTdKMrt/Gl9gPPM2YDBGOZc56mPu3eYuOOSM81L
j4kC9FWYykS0tB6zpuUQxFTe4u/3doKnNY7Hfjd/qw33Z+6tgh0cAXIXabW15/0V
Ce6XCNfLxUhYYclMJBkH4FX8ZG2TaBU2dyueRjte9z+6W8owcaSDabz1M3u5uFXn
hnAU1Jhxod/2MHjYyjECnB3vOsdwZ0u/AWgWOs85BBpx9So8Wu4sS5GIVw0Emrix
NR9sfRx4CYHvQ7FztDkkfMKitR5oGngJl1NpKmIlIeDIja+DZZtf7Qzd9kzdVgGA
xgbXHqe0L5dYBof+lfltZENp4KpzrRwnDUVp3wARAQABiQI2BBgBCgAgFiEE8OLx
jKxcvVDuOazSa1VAgTuKfXcFAl/HKbACGwwACgkQa1VAgTuKfXcOjQ//caMYikUY
UOyG7NZxObOdnMpY4YdDHUTsymZ953aWLszgnrzBynzQaDVulGE7ZT7JB5feYbRJ
EAg+qaNpN8gZTokWPHT6IyTwpGnZYjdRQCTqIPNnCv39V2UAVCJhzV7r1eqYDkF3
NHmDxKFyIMN0zBi0QT6pmKXUJHdFNhUFUYIDlT8vExLaONKGkhlL3LjmBYjY9LNu
37Ppg0nkhfp2VevYEfHX0GooaBtqK9YJ9efWyHDb0B/C+/aBI1rbfSggv0UUvGyu
g4rE1l0tETq7lXBV/XSYVQkxbnTOcynlT5KaKjJIXWtaBgBmnzl3CHoEpYK9rhwv
YXOivzSBpDiNierNaDPcqvpf/02jQ4VPMavmcZr7WDLDpwvuw7yEtSDhgzdFFdLc
KSJr+Tnm+nzBiY+oIDCo7bz8hpIXYc606/eOHNYbectYst6/TqYzBPEMQzi7sjqE
OingggN7cTGS/ncqH4YxA5KTEtsqiZYywn8METq/BYZpUfN2OkKKAPL2vzVLZS6b
GJO3c73jgWn/VB3ew+88mKCOvnfA+UBc0MT0aWsQIbMsYoycjgFHU0Y4AoiTbhit
J7hFrRn2GgpUAVKHEFz0JaHBkRSCqMiYn86Fn178QdreqSPWndIWU44HnuBTvMnR
SJupZ8gUBZnh7usH0RweoRfE5akrRbV5OEI=
=F+ia
-----END PGP PUBLIC KEY BLOCK-----
